陳彥霖死因研訊成全城關注 關於佢母親是否在生亦成焦點

陳彥霖死因研訊又再成為全城關注。眾所周知，書生曾就事件認真深入調查，今次自然亦相當關注，但還再整理內容，遲點有機會再分享。

書生希望現在大家先答應書生一件事，不要再傳圖中的流傳照片。其實我也不想再貼一次，畢竟可能造成二次傷害，但不貼又怕大家不知道說的是哪張照片，故只能打格。

這張流傳屍體照片不是陳母！
這張流傳屍體照片不是陳母！
這張流傳屍體照片不是陳母！

有幾個相當有力證據足以證明這點。

(1). 墮樓發生時間地點是2019年11月11日的天水圍天恆邨。但根據明報報道，當日的死者為一名男子。
(2). 當日在現場並陪同家屬去殮房認屍的現任區議員王百羽向書生確認這是一名男子、死者有遺書、家屬想死者入土為安，不想大家再傳這照片。
(3). 修復遺體師伍桂麟亦聯絡書生指，他負責修復當日死者的屍體，並確認該死者為一名男性。

提供證供的兩位都是公開曝光的公眾人物、黃絲，完全沒有利益或動機要說謊。證供可信。所以那些臉部分析、樣貌分析、長髮、女性身形，都是捕風捉影。至少不要再引用該照片說真正的陳母已死。不要像藍絲一樣再以訛傳訛。

為了闢謠，也希望大家廣傳這點，不要再發佈這張照片了。

＊＊＊＊

第二，書生有相當有力的理由相信出席研訊的人是真正的陳母，而不是找人假扮。理由如下：

(1). 在陳母出席今次死因研訊前，至少有四名認識陳母的人向書生指出陳母仍然在世，並能提供相關照片、對話、個人資料等證據證明認識陳母，其中有兩個能一致地說出陳母現職何處。
(2). 這些人均一致地指出因為陳母是藍絲，相當憎恨黃絲和示威者，討厭大眾一再騷擾她的生活，因此全家搬走避世。
(3). 在陳母出席今次死因研訊前，至少有兩名相當可信的調查記者向書生指出陳母在生，以及陳母及歲霖一家生活背景的更多細節。
(4). 陳母及其家人給出的部分口供與書生調查結果和收到消息是一致的，包括陳彥霖的生平、家庭背景、一些生活細節。

如果說政權找人假扮，還那麼大膽陪同幾名親友（又是假扮？）公然出席死因研訊，不怕被人拆穿，這是相當驚人的宣稱，沒有任何有力證據能支持這種宣稱。

＊＊＊＊

正如上述所說，庭上陳母及其家人給出的部分口供與書生調查結果是一致。所以，承認那是陳母，其口供才會有真正參考價值。

在眾多口供中，其中一項引人關注的是陳母對彥霖精神狀態的描述是否屬實。陳母亦似乎是基於這點，相信自己女兒是自殺身亡。但究竟女兒只是扮有情緒病、患有普通情緒病、還是嚴重精神病，均不得宜知。

而最最最重要的重點是，即使陳有自殺傾向、精神狀態異常，亦不足以排除「他殺」的可能。還有很多關鍵細節和疑點有待釐清。例如即使假如陳真的自殺，她部分私人物件去了哪裡？她脫去的衣服在哪？她究竟是 exactly 哪天哪時哪地身亡？

死因研訊庭能否有充分證據證明死因是什麼，還是僅根據各方口供作綜合判斷，亦是大家需要留意的事情。

無論如何，彥霖的生平和死亡也是悲劇，她也確實是我們的手足。無論真相如何，我相信所有香港人都不會忘記她。

＠書生百用＠書生百用2.0
==============

文章重點：
1）現任區議員王百羽向書生確認當日死者係男性
2）修復遺體師伍桂麟確認當日死者係男性
3）嗰啲臉部分析、樣貌分析、長髮、女性身形，都是捕風捉影
4）有不止一個人提供陳母仍然的證據及證明認識陳母
5）陳彥霖死亡原因有「他殺」的可能

留名睇呢個post 沉底

agree

演員
五毛
PR
打手
諗好要咩未

個張死屍相已經講過好多次係男人，不過每過一排又會有人狂貼話係陳彥霖老母

Push

我都覺得唔好再消費依張照片啦都證實左係男人啦，btw rip

就睇下呢d post要幾耐先上熱門

標題唔夠搶眼，冇人入嚟

pr又夠鐘開工幫港共洗白

你老母就pr

太子韓寶生
一樣有黃絲話英國嗰個係假

人話
為咗推自己信嘅narrative而去推fake news只會discredit自己

我都信支共無咩做唔出 & 大家好想搵到野證明
但唔係求其搵張相就話係smoking gun

等睇有人話王百羽係鬼係pr

王百羽係鬼係pr
舊既王百羽已經比中共殺左滅口換左個演員

講咩都唔會有人信，光復後再查

推呢個

可能有人覺得否定張相 = 彥霖媽媽未死，唔講今次篇文章，其實佢媽媽可以係死咗，不過唔係嗰張相條屍

黃圈唔FC見到岩心水就推
只會益咗clickbait content farm & 支共

黃圈最BUY 呢D
如果唔係content farm 點會咁暢旺

根本個老母完全feel到佢講到自己個女有咁差得咁差

我信係真老母黎，但真係唔係個好老母

呢啲就無人推

真係分唔清嗰班究竟係五毛定真心膠

然後到你clarify就會有PR話你係PR

好明顯啦，有人想整到黃絲變藍絲咁，咁無腦同無公信力

開親啲陰謀論post都成千正皮㗎喎
無連登仔唔戴腦上網又點會成事

駛咩人整，黃藍已經係一樣無腦，自己攞黎

推

推推推

連登搞到成個地平說班狂者咁

幫推

P

點解釋條屍雪到變晒色，連眼都變白?剛剛跳樓唔係應該好新鮮?就算係真係唔係佢都好有可疑啦話?

陳百祥.jpg

同意
同埋用知名既黃絲修復遺體師做
我好相信都係手足嚟

可能到你clarify果時話你係PR果啲就係PR?

同梅西柒左po一樣
唔過兩頁

好彩打咗格

「三年後的陳彥霖將會是人見人愛的女子，將會完成設計課程學有所成，同屋企人開開心心咁生活」

thx fc

收皮喇五毛

咁解唔解釋到天水圍墜樓果位果張相已經面無血色? 唔似岩岩死喎

哂撚氣
我收負皮收撚到飽

咁到底個男人點解死左咁耐呀先係咁高既樓跌左落黎呀

你真係pr 一早block撚左你

(2). 這些人均一致地指出因為陳母是藍絲，相當憎恨黃絲和示威者，討厭大眾一再騷擾她的生活，因此全家搬走避世。

原來係藍屍嚟

都有咁嘅可能

推
唔好再以訛傳訛、喧嘩取眾

Agar

推呀

好，我炒左車

有無人覺陳彥霖阿媽跟本係同一個人

肯承認自己炒車已經好犀利

應該的。

最奇怪嘅點唔係短時間內頭髮變長 同埋
一樓幅圖都見到兩幅相堂眉唔同 點樣由彎眉變平眉

唔保個女都知

Blocked

Push，我哋係求真相，唔係求成件事照住心目中個劇本發展

乜柒人死都話係被自殺

推推推

初選就係投王
留名睇人話佢都係PR

push

幾時變咗黃圈最buy

content farm都靠黃圈搵食

其實除底個口罩被人睇咪知
係真媽媽又可以懷疑少一樣野

Cctai: 放fake news個d係5毛 / 連登咁多人上，你又知佢地係手足唔係藍絲扮手足？

大家唔 好以為中共好似當年赤柬咁戇鳩鳩。當用利誘威逼已經可以攪掂一個人，又點會無喇喇殺撚左佢？

果時話撚左係真老母 班兒登仔就屌我地係鬼帶風向 彥霖係假 同學係假 cctv係假 老母啊公係假 乜撚都係假

痴撚線兒登仔

垃圾老母

推！！！

根本就係有好多嘢解釋唔到
•點解浮屍會裸體？
•點解會咁快火化？
•點解果段時間有咁多跳樓，浮屍？巧合？
•點解調落嚟嗰啲死屍好多都係唔新鮮？
•如果信得新屋嶺事有蹺蹊，政府嘅陰謀會唔會就係停喺新屋嶺？

根本而家所有嘢，係所有嘢都只可以係懷疑階段. 而懷疑就係我哋維持警覺嘅唯一武器。

又話同個女情同姊妹？

王伯羽親証，有公信力

咁，中間放張假陳彥霖相出黎，佢阿媽同其他親戚完全冇反應
點解？

其實cctvb播返無剪過嘅版本比較返味得

好撚多負評咩事

cctai: 港共有咩做唔出

但之前話同個女情同姊妹
不過講嘢就好想整死個女

真，地平說咁撚樣連登就快

佢係大台？

上面班PR唔答下?

連登仔唔信
唔想聽
一定係演員

一直都覺得書生講既野有條理
又合理

無架啦 上面班人掛住自己圍爐帶風向 咩身份唔洗講喇掛

如果上庭既係真彥霖媽媽，咁我覺得佢阿媽好可疑，點解咁肯定自己個女係嚴重精神病？有乜嘢誘因令到佢想其他人覺得佢個女有精神病？點解佢好似咁肯定自己個女係自殺？佢會唔會係隱瞞緊某啲嘢或者其實佢同個女嘅死有關？

向書生確認這是一名男子 - 跟埋入殮房睇到條J？

修復遺體師 - 可以隨便透露自己修復個案咩？

陳母係藍絲 - 所以死咗個黃絲女冇感覺？

王百羽係PR

嗰時有人爭住認屍

全部block哂
唔該哂樓主引堆五毛出黎

我哋唔可以一尾信我哋想見到嘅嘢，但點都好，彥霖，我哋會繼續行落去。願你係天堂過得開心

頭髮一夜變長又得 紋身又可以時有時無 繼續洗太平地啦

Blocked哂5毛就岩

So?
依家唔係關注呢樣
重點係點解陳彥霖會全裸赤腳跳海？

On9

咁cctvb訪問果個係真定假老母

條跳樓屍體啲手指屈到咁？
我見啲冰鮮雞腳先會呢個狀態
一定唔係自殺

你大獲
一陣成班入黎話你5毛狗 pr 幫政府
然後好威咁講‘5毛狗 block’

接受係需要時間
但繼續發酵只會降低我哋公信力
呢一刻應該要集中返各人口供嘅可信程度
再慢慢砌返個真相
咩都唔去睇就一句五毛咁只係逃避

一早block 左你

重要要睇

後先睇文字記錄。女童院社工有提到彥霖8月入院時係想投訴警暴的。

我係因為呢件事唔再公開同人講自己係黃

唔係黃就可以指鹿為馬

所謂黃絲，老左咪又係變左啲乜都睇唔到嘅藍絲，爭咩丫，骨子裡都係同種

伍桂麟真心好黃，我信佢

如果要陰謀論既話,佢俾人誘導自殺仲大機會過佢全家都演員啦

信佢

無知一問，邊個係書生？黃絲kol?

其實佢阿媽係咪在生，唔係件案既重點

係藍絲應該就係真。

真 見到好多傻鳩兒登仔好似d藍屍盲毛咁撚盲目真係不自覺有d恥與為伍

你死啦

真野唔講得嫁呢度

岩啊，重點根本唔係真假老母
無論真定假，呢個人點睇佢個女/ 上庭俾d咩證供先係最重要

個老母有野俾人鍊住春袋咋啩
或者威逼利誘

但我睇返，感覺仲呀姐過而家上庭呢個

佢地好自豪自己 睇唔到#x

cctvb出哂名fake news居然仲有人信

絕對係感同身受，
我外母過身都要開庭。

你睇下之前小巴司機屋企人。點會有屋企人想草草了事。

block 到成版無野睇證明自己好威

又轉風

留名睇連登仔轉風向話真假老母唔重要

要證明一件唔存在既事，係真係唔存在，邏輯上並不可能。總之會信既人就會信，唔信既人，同佢講多都嘥氣

回想返成件事,其實陳彥霖事件會唔會只係咁巧合....

連登仔反擊了，樓主等變五毛PR黑警

真，其實個重點根本就唔係佢老母佢屋企人係真定假，就算上庭果啲全部都係真屋企人，佢地都可以係極藍/受人威脅/被迫去抹黑彥霖，同埋呢個係死因庭，條屍又神早火化左，佢地而家就係特登用證人口供令到彥霖係自殺變成合理化，所以出面啲post係咪話佢屋企人係假根本無咩意思，係果啲所謂證人點樣將件事導向自殺既結果

d 人成日話佢老母冇表現到好唔開心，就唔似佢老母
但事實人地老母真係覺得自己個女痴左線，真係好單純咁覺得自己個女係自殺
所以純粹係個老母仆街，生前冇關心個女，死後疑點重重又唔為佢申冤，其實個女死左佢都有責任
好心唔識教唔識關心就唔好生仔女

睇番張相
佢手指真係屈埋一舊
唔知書生又點解釋

睇記錄有兩個醫生叫彥霖去覆診精神科，但係佢老母兩次都拒。

根本完全唔可信。

推呢個
唔係話陳彥霖嘅死冇可疑
但唔好咁fake news content farm得唔得
未光復到香港之前根本唔會有真相
毋忘初心堅持落去先係真理

講真 查死因做乜係查佢之前係咪精神病 有冇入女童院 有冇自毁傾向過

查死因唔係不嬲解剖報告 死亡時間 地點 有冇目擊證人 CCTVB 及各大環境人證物證架咩？

係到宣佢又乜精神病又乜自過殺 關事發當晚乜撚事？呢啲係應該有人證物證證明佢係自殺，先會再去查佢係咪精神病，倒果為因做乜鳩？

唔講真定假老母

擺撚到明係他殺
CCTV重拍有甩漏
游泳健將海入邊死
唔好比班藍絲spin到陳彥霖唔係被自殺

書生乜水 聽都未聽過 無啦啦出嚟帶風

依家係倒果為因，唔去查當日點死，走去證明係精神病，無人覺得有問題？

求證緊佢係咪有精神病，繼而再推理係咪有機會係自殺

港版小粉紅好激動架

同意

升咗級喎，PR

屌你老母樓主你又講真話 你係咪想連登仔暴動衝入嚟block撚撚死你

王百羽咪Fc左 你求證下先話人小粉紅啦 睇多啲唔同角度

唔俾當日變性？

蘋果頭版我同問，點變一字眉

一定係政府喺佢死後裝條假9上去啦

咁咪有問題囉屌你，唔查當晚條屍，唔查當晚行蹤，唔查當晚人證物證，走去求證佢係咪精神病，佢係精神病又點？一定會自殺，咁香港咁多精神病人個個人都有自殺傾向啦，咩邏輯呀？

應該係因為屋企人想上庭做證人俾左誓章，死因庭當然要俾佢上庭。同埋就會搵相關其他證人佐證。即係屋企人證供有提佢有精神病在先。

如果唔係咁，應該係法醫先上庭。

不過有十一日審期，遲幾日應該會到法醫。

Pish

第一個block鳩你呀5毛

除咗火化時間正常咁其他point?

佢老母轉左人都幾肯定 原本果個都唔知去左邊了

睇吓算 真假都唔會真正考究到
我只係知妹妹嘅死的確好可疑

比起佢老母在唔在生，我比較傷心佢咁樣對個女
個女出事唔保釋，自殺唔去探，有病唔比佢覆診
唔在生嗰個應該係呢位所謂親生阿媽

佢老母都唔係重點 重點係點解會識游水又唔著衫去跳海自殺

露底啦柒碌五毛

PR blocked

咪就係，走去證明佢係咪精神病

但連登仲係好多人用嗰張圖去傳

我都認為陳彥霖唔係自殺，張相就算唔係佢媽媽，佢媽媽都可以係已經死咗。

好勤力

留名睇王百羽已經死左，呢個係演員扮。

【#上庭聲援 - ８月２６星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告2020.07.28］
［一週總結 截至2020.08.22］
［2020825被捕個案跟進情況］
［旁聽分流投票機］

✳️法庭座位安排有限，請先讓親友內進✳️

- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT

💯報料教學： @TGScoutAuto_Bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👥盧,李(20-21) #審訊 (#1111港大 在公眾地方造成阻礙)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳(25) #提堂 (#0908中環 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤程(23) #提堂 (#1102葵涌 管有物品意圖損壞財產)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤唐(17) #審訊 (#1225旺角 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

✳️親友眾多，請各聲援師幫手讓座✳️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤莊(17) #答辯 (#20200301旺角 縱火)
👥陳,李(17-19) #提堂 (#1006石硤尾 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)
👤楊(21) #提堂 (#1027旺角 管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)
👤陳(22) #答辯 (#1020佐敦 非法集結 蒙面 公眾妨擾)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾(22-23) #續審 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥辛,王(27-30) #審前覆核 (#0805大圍 刑事毀壞)
👥*,*(14-15) #提堂 (#1103沙田 2項管有攻擊性武器並有所意圖 2項管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👤謝(21) #審前覆核 (#20200418天水圍 2項刑事毀壞)

🕓16:00
👥關,徐,何(27-41)🛑已還押8個月 #提堂 (#1214屯門 製造爆炸品 串謀有意圖而傷人)
👥陳,陳(52-72) #提堂 (#20200124油麻地 #20200124觀塘 無牌管有槍械或彈藥 2項管有攻擊性武器 管有違禁武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓５庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤張(19) #審訊 (#1111屯門 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院５樓３庭
👩🏻‍⚖️吳重儀裁判官
🕤09:30
👤呂智恆(38) #提堂 (#1123粉嶺 阻差辦公)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤鄭(20) #裁決 (#1111大埔 襲警 在公眾地方造成阻礙)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥李,陳 #答辯 (#20200618粉嶺 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊

#死因研訊
09:30 西九龍裁判法院第十八庭（死因裁判法庭）👤陳彥霖(15) #研訊［3/11］

#其他案件
14:30 西九龍裁判法院第一庭 👤劉(26) #提堂 (#20200211石硤尾 販毒；涉「星火同盟」洗黑錢一案)

#不是聲援
10:30 屯門裁判法院第一庭 💩施性質(73) (#20200605天水圍 2項刑事毀壞 2項刑事恐嚇)
09:30 粉嶺裁判法院第一庭 💩白衣暴徒蔡立基(40) (#0721元朗 暴動 串謀有意圖而傷人)

而家個審議似係以死者一定係自殺為前提再搵證人去合理化成個死因

真心痴撚線

淨係幅死屍對比圖已經fc 左幾十次
連登仔就係唔睇不停loop fake news 疲勞轟炸

#17

佢老母想上庭帶風向。如果唔係應該法醫先上庭。

今時今日，除左李衍倩，其他。。。

已封鎖會員 正義王

已封鎖會員 留人門封鬼路

已封鎖會員 - 竹虎
原來一早block左你

已封鎖會員 葉啟明

樓豬你走先呢度我頂住

你block鳩我關我撚事咩 唔使專登同我講喎我同樓主講你搭乜撚嘢嘴姐 係咪專登想同人講cc台識得block人好撚勁啊都唔知你俾張圖做乜鳩 唔通我嗰啲嘢全部都係五毛料乖啦食多啲藥啦

話知佢老母真假
我淨係想知黑警對彥霖做過乜

主要係深藍老母會為左抹黑示威者，不惜話自己個女係痴線同有自殺傾向
你係d對話聽得出個老母好有問題

樓主快d走，準備有班兒登仔話你pr 5毛

嘩屌你老母
連登d pr已經掩飾都廢撚事
扮持平再否認黎扮中立
第一版成版都係自己友
連尼住你條撚樣 連登有今日都係你自己造成
當日屌林早逝搞衰高登 你睇下你個連登依家咩樣

可能個老母已經麻木咗，同埋我哋唔知佢哋母女關係點㗎嘛

但係睇番張相，好難用高大肥壯黎形容果位死者

其實王百羽會唔會講緊另一單case?

好撚多野可以懷疑 但懷疑到自己作一個劇本出黎就OVER左

王百羽講嘅嘢都信得過??

最緊要對每件事保持理性邏輯
即使唔係自己想要嘅結果

一早都話呢個王百羽有問題

PUSH

擺明連仔收左pr錢先突然解哂班P牌仔

我本身都係p牌 係度諗點解佢會咁好死
你俾左答案我了

pish

有機會根本個老母就想個女死好耐
而家個女真係死左啦, 緊係快D 定佢係自殺.
咁自己就少D責任.
佢只係一個連一個母親既責任都唔盡既人渣

王百羽fc 左 pr引導向錯誤方向 但一個死因庭證人為何要用甘重警力保護（禁固）

依家熱門俾班PR搞到長期污煙瘴氣，多得連仔唔少

其實一個可以控制媒體既權力團體係可以為左隱瞞一D 野而放大量有關果樣野既fake news 出來
咁之後就算有人搵到真相就唔會咁容易令人信服

佢老母係無情賤種 就係咁簡單
唔明點解個個寧願話佢係假 都唔肯講佢係一個仆街老母

唔社會性抹殺彥霖全家人點有核彈比國際用?

其實科學方法都係呢樣嘢咋嘛，假設唔代表自己會信咗，假設係為咗求證。只有極權嘅世界先至叫人唔好懷疑唔好假設

成個想港都想知

國際線有任 請每日推Post

其實如果真係親生母
連醫生/社工都話冇思覺失調冇自殺傾向
咁點解屋企人會咁堅持係自殺，講到自己個女有精神病咁
警方唔會覺得好可疑咩

至少有4個人肯比證據證明佢係真老母
個書生係咩官位大人物呀？人地又會show佢lmao

喂屌，有無人可以證據個老母係真老母？歡迎回我呢個回覆再貼埋證據

麻木都唔可能咁快咬定係自殺
佢點解係都要否定他殺
呢樣野已經好可疑

王百羽唔撚一早講

LM

佢老母係邊個冇人想知

但泳隊既人點跳海自殺

如果係事實，喱個咁仆街既老母繼續因爲政治立場而人格謀殺彥霖，其實仲殘酷過個老母已經死左

所以佢個女就應該死？ 連登仔思路

係藍絲真係唔出奇，中年多數藍絲+港豬，性格自私又鍾意鳩up

真 坦克都係PR

屌你老母啦 BLOCKED

我認為單案死因絕對有可疑
但
識游水唔代表唔會浸親

大把藍絲老母都可以為咗政治而同啲仔女斷絕關係啦，有咩係冇可能，我覺得有可能個呀媽都係藍絲黎

英國個個真係假！

唔信

每次都係凌晨就開始帶風向
明顯係演員啦

邊忽見到我話佢應該死？

眉型係改變唔到
點化都冇可能 除非真係成條眉剃咗佢再畫
眉形可以畫平 但短髮幅相係頭平再下彎 呢樣就係畫眉都冇得改 唔通有人會畫dup自己堂眉所以睇得出下彎呢樣係天生 咁之後就冇可能畫得到平眉

唯一叫做可以改變眉形嘅化妝就係遮完遮瑕再畫 但唔覺會為咗條眉搞咁多嘢

利申紋眉師

佢係咪成家人都係假就唔知
但睇相，最近出現果個老母同有陳彥霖既合照果個老母根本就唔係同一個樣
咁易認都認唔到

PRPR

女人嚟 會修眉會整頭有幾出奇

兒燈仔

唔洗誘導 憑佢老母有個黑警男朋友 同彥琳被捕佢老母拒絕保釋連探都唔探就知 所謂兩母女情同姊妹 係葉劉姐姐同林鄭妹妹嗰種姊妹
分分鐘彥琳嘅死係老母/後父有份造成

一早block左你五毛帶風向

王xx議員真人好似已變浮屍
而家Facebook同出黎見人果個係演員黎

屌你，畫就得，眉骨呢？削骨呀？

唔使講粗口嘅，答埋其他果幾條問題先啦？ 唔好叉開話題喎

連登仔思路係咁偏激

重點係佢老母咩？

我講緊嘅係陳彥琳點死

哩篇野只係講緊佢老母

喺法庭上，何姵誼不斷重複強調嘅，係陳彥霖有幾咁不堪

至於彥霖點死 明眼人都知一定唔係咁簡單
實在有太多疑點

你Up乜鳩 我話如果有人講依個唔係佢老母會比人屌 好難明咩

賈雨村你好似真係5毛嚟，唔使喺度扮理性洗底

碌哂D 留言唔覺有王伯羽個comment, 請問喺邊個post ??

好老母就唔會有黑警男友

其實陳彥霖係有遺傳到佢呀媽高低眉同彎眉嘅特徵
可惜CCTV嗰個點睇都...

蕉

算啦，老母係真又點，唔通真係會講真話咩

呢個世界一向無公義無報應

是但啦， 總之我自殺唔撚會除哂衫咁自殺

之前有同公司一個淺藍同事傾過831，佢咪就係咁捉住話黃絲唔理性囉，話佢啲黃絲朋友不停咁鬼神說，又話太子站有冤靈，又話見到鬼，講到神神化化咁。。

我咪同佢講831嘅可疑之處囉，同埋解釋返點解大家會認為有人死，佢反而覺得合理。

其實理性啲反而說服到人，太唔理性會令人反感。

推呀 最有用嘅post

佢另外都有再開post講

如果係一個唔關事的男人自殺, 點會突然爆個臨記阿媽出黎認屍?

唔係話D人講大話, 送去比人睇果條屍係咪真係呢一條? 大可以羅另一條男屍去

我話俾條友知王伯羽已經factcheck過係男人

唔怕咪除口罩囉 敢唔敢呀？

除左一樣樣 咪又話係演員

除左就算一樣樣, 都會話係演員, 到發現唔係演員,就會話第二D因素令到佢老母咁講野

咪係
王百羽就可信？

短時間內頭髮變長係用咗一隻叫頭髮急急長嘅洗頭水

咁出返跳樓死者名先

留意 問題其實係 彥霖係眾多示威離奇死亡屍體中

唯一一件成功查到聲明嘅屍體

如果其他屍體都開到名 一定每一單都係咁多疑點

連登仔話係就係啦

咁究竟學校放出黎果堆cctv 片係咪演員黎

因為佢阿媽係藍絲，而家條仔係狗，而彥霖仇狗又係同前夫生嘅

你一定係過住幸福美滿家庭生活嘅溫室小花，接受唔到呢個世界就係有父母唔愛自己子女

佢哋家庭生活太美好，以致佢哋唔相信呢個世界就係有父母唔愛自己子女

有無個男人生前照片對比？

呢個世界無父母唔愛錫自己子女，卡通片套套都咁講。五毛又帶風向。

推推

其實世上好多父母都仆街㗎啦
之前都有手足因政見不同被父母趕出街

雪藏屍扮新鮮屍體

呢個王伯唔撚係好人

連登神探勁

如果我死撚咗，我阿媽實講大話，眼都唔眨，啲垃圾父母就係咁

真相只有一個 連登仔諗出嚟嗰個

有區議員FC過條屍係男人 點解仲有咁多人JER住呢一點? 我當你唔信個區議員 有冇再追查落去?

科學假設完要求證 你有冇落力求證過點解 定係仲係停留係假設